網紅「連體夫妻」婚變？傳無腳夫出軌女粉絲 網民：剩半截仍偷食

【連體夫妻／阿嬌／小波】網傳內地一對同樣是殘疾人士的夫妻，丈夫小波下身截肢失去雙腿、妻子阿嬌則因意外致右手少了一截，妻子長期用竹簍揹起丈夫生活，其後拍片上網成了網紅，獲得「連體夫妻」稱號。兩人紅起來後經濟大大改善，不時傳出丈夫竟然搭上了女粉絲，對方非但比妻子漂亮，而且還是身體健全的女大學生。妻子阿嬌得知丈夫出軌後，慘變單親媽媽的她，傷心地帶着孩子回老家。

網民看完事件後都炮轟丈夫始亂終棄，更直斥失去雙腿的殘疾男子「只剩半截（驅體）仍偷食」。但因這對男女從未接受過媒體訪問，不少人質疑事件真偽，甚至有多少是炒作成份，皆因類似的消息在2018至2020年間不時傳出，其中有版本更稱這對「夫妻」其實是親兄妹，真相至今未有定案。

「連體夫妻」是名叫小波及阿嬌的網紅夫婦，兩人都是殘疾人士，小波沒有雙腳，阿嬌則缺了右前臂，兩人婚後育有1名女兒，靠做小生意維生。阿嬌平日會用竹簍揹住小波出入，恩愛互動感動許多人，有人建議他們將生活影片放上網，結果不久即「火了」，爆紅後收到網民打賞及做帶貨等，且被網民稱為「連體夫妻」。兩人收入暴增，生活改善後就連打扮都變得時尚，更買得起名車。

有傳兩人生活富裕後突然就停止更新影片。有消息指，兩人紅了後開始有粉絲探訪，想見證「連體夫妻」的生活，其中1名比阿嬌漂亮、家境富裕兼身體健全的女大學生，居然由粉絲變成搭上小波，最後小波出軌，決絕地拋棄共患難的妻子阿嬌。而阿嬌現時已帶着孩子回老家生活，小波則搬到女粉絲家中，相關消息傳出後，當然有網民對小波口誅筆伐。

然而，一直以來，網上只是不時傳出兩人的短片，但他們未曾口講述過任何資訊，亦沒有正式接受媒體訪問，網傳關於兩人背景更有多個版本。較主流的是指小波小時候因車禍截肢，從小失去雙腳，更曾患嚴重抑鬱症，試過自殺數次，之後在殘疾人士聯誼會上遇到阿嬌，對方也因車禍失去右手，這對很難找到對象的男女，因而走在一起。

另一說法是兩人是同一間工廠的員工，因為都是殘疾人士而認識及彼此熟絡，「惺惺相惜，慢慢走在一起」。第3種說法是兩人早已結婚，且一起到城市打工，卻同時遇上車禍而變成殘疾。然而，兩人的真實關係是怎樣，一直沒有確實說法，就連有否結過婚都有不同版本，更有說兩人只是共同生活，未有正式結婚。

內地另有多對類似情況的「連體夫妻」，惟其中小波及阿嬌的事仍未被內地主流傳媒所訪問證實，2018至2020年3年間傳出關於他們的文章、影片等，都是由內地的自媒體發布。網傳的說法是兩夫婦活躍於影片平台快手，但微博及快手等社交及影片網站上都未見兩人的詳細資料，另一說法是兩人最早於抖音上傳影片，所以他們流出的都是斷斷續續的短片。

而2018至2020年，每隔數月都曾分別傳出兩人「火了」及「男方出軌」的消息，其中最早於2018年上傳的一對男女的甜蜜生活影片，其中有些女主角是雙手健全，與男主角表現親暱，相信是伴侶關係。其後有網民估計，雙手健全的是小波的新女友，但至今未有人交代其身份。有網民質疑這些是「營銷號」的炒作影片及文章，其中還有一版本，是說兩人「是連體兄妹，手術後找到了自己的新男女朋友」，但明顯片中男女是獨立個體，這個說法自然不攻自破。

而2019年不時流傳「連體夫妻又在網上火了」及2020年每隔數月就傳出的「男方搭上女粉絲」，大量自媒體上傳的文章及影片，未再提及兄妹一說，都集中講小波及阿嬌兩人甜蜜生活的故事，而完全一致的說法只有兩人的名字及住在成都，亦從未提及兩人作為網紅的社交媒體帳號。

騙徒大國

想知個女大學生貪d咩

痴撚線

笑到我

五體不滿足

$$$$$

點追到個學生妹
點樣出去偷食

當我仲諗緊除咗女上外仲有咩姿勢時，見到你呢張圖，我知我道行未夠，要再修練

又出地獄圖

好撚地獄

但下體滿足

下體大滿足

1.5人家庭

好似睇唔到野既人 聽力會好過好多人 咁五體都無哂 下體一定好巨型d血唔使流去四肢 流哂去下體

坐床條女勁撚正wo

乙武洋匡

仆你個街 笑撚到側邊d人以為我痴線

懸樑刺股

可能錢啦

最重要應該係經驗
咁都玩過 有幾多人有咁嘅經驗
以後接客都輕鬆面對

坐蓮同乞兒煲飯都玩唔到

用手爬出去

張圖好耐
你年資未夠

真愛

連登仔唔會明

真•無腳嘅雀仔

有可能為錢/為名
聽講過有人有特別喜好，會鐘意四支有殘缺既人

半身傷殘都可以一腳踩兩船，叫我呢啲健全單身狗情何以堪

寧願無腳 都唔可以無雀

點可以斷左下半截又斷淨傳宗接代果part?

通常話無手嘅人
對腳特別靈活
調轉都應該差不多

屌。唔好迫我落地獄啦。。仆街

我喺twitter見過個無腳嘅男人屌閪 唔知係咪佢嚟

絲打呢個好地獄好搞笑
樓主pin this

2樓就開大技

link?

Nugget Porn

咁多新會然？乙武洋匡都唔識？

人地有手咖 洗撚吊住咩

風扇先好笑

醜樣 都算係傷殘嘅一種

估唔到張地獄圖可以重出江湖

LM 巴可唔可以整gif

wrong hole

可能控制狂 覺得可以完美操控佢

童年回憶

成龍鼻

可能有征服感
人一世物一世試試佢

屌天衣無縫

你自己落地獄就算啦
係要拉埋其他人落去
屌你

中國那麼富裕, 怎麼可能連個電動輪椅都沒有
中國人民拉個屎都要實名登記 怎麼會查不出他們的真實關係呢?

撞車雙腳壞死咪淨喺切腳就得

個學生妹去佢屋企 揹佢去爆房

印象中張圖仲有條on9 數 mgh 定pendulum 個條

諗起外國啲性玩具
又係有條撚 成身冇手冇腳

駁唔刀

我哋上天堂先啱
因為呢件渣男會落地獄

係twitter見過個侏儒人，下體超大

家境富裕女大學生喎

咁可能係個體驗囉

不過係咪真係富裕都唔知

又可能真係嘅 可能啲有錢人基本上咩都食過
係呢重殘疾嘅未

真係冇撚用

多左隻手

成語動畫郎

立體機動裝置

你癡撚線

地獄見

個時睇到我覺得AV男優都頂唔住

有冇physics 巴打計計數咩位置先最舒服

中国

成語新解

其中1名比阿嬌漂亮、家境富裕兼身體健全的女大學生，居然由粉絲變成搭上小波，最後小波出軌

地獄等

除左條仔好有錢之外
解釋唔到有女會睇得上無左2隻腳嘅人

係，上連登資歷淺，錯過好多好笑嘢

佢先係冇腳嘅雀仔

仆街要落地獄啦

1.5/2大

女上騎解決哂問題

笑過都會落
一齊

得到一樣出名嘅嘢之後嘅滿足感
請參考黃賓穎

關咩事 有堆人係有身體缺乏嘅性癖
佢地好鐘意呢d人

駁唔刀了

但都唔可以排除有錢人獵奇嘅心㗎
屌大肚婆 屌幼幼 屌殘廢 屌侏儒 屌眼

曾偷食50女致離婚《五體不滿足》作者乙武洋匡傳再婚混血美女

舊圖黎，比翻人地credit好wor

落地獄

睇到呢個真係笑到仆街

我哋上網成癮 沉迷連登
唔係好事嚟

cls

好刺激

落地獄啦

支那畜死清光啦

喺度

呢條友食好撚多女㗎
仲要好多都好唔錯
食撚埋混血兒
仲好似係大碌鳩
四肢健全嘅都要葡萄佢

呢張圖好似係笑生命鬥士點生到仔

騎師黎

噴到成個mon都係湯

仆街落地獄了

留名睇gif

行得太前

丈夫叫小波 老婆叫熱蛾